[迷雲]睇今年歐冠決賽皇馬對阿仙奴

兩位法國主師會師歐冠

雲爺爺好波

阿仙奴係以十六強為目標咋

樓豬go mu la diu

辣殺球隊

皇馬入到決賽我全個波台條撚都含一次

主師

lm

差唔撚多姐，唔好咁執著好無

咁撚樣去呃撚含含撚啦你

唔洗等決賽
十六強就有得睇

基佬何其多

破皇馬紀錄指日可待

樓主迷占的 小妹捉返佢入皇區 嚇親大家唔好意思

垃圾阿妓入到決賽先講啦
入到我俾所有波台手足屌屎眼